如何原諒自己

早幾個月比前度飛左之後一直死纏爛打，到過左1個月冇煩佢，但又自己亂諗，覺得前度分左手咁快識另一個一定係變心，然後同個fd講左分手關佢識另一個事，最後比佢知道左冇朋友做，原本只係想復合 sad左幾個月，到而家開始放低但卻原諒唔到自己傷害過佢，同左佢講對唔住但已經冇用，好後悔自己分手之後痴左線

我明
分咗手之後真係好容易斷線
做嘅嘢根本控制唔到
太愛啦

原本我重憎佢咁絕，但其實唔愛就唔愛架la，佢之前幾次戀愛都已經有好多唔愉快經歷，估唔到曾經話愛佢既我竟然傷害佢

你做咗咩傷害佢？ 點解分手？

佢唔鐘意我d價值觀同感情淡左，我傷害佢就係分左手之後係咁message佢加stalk佢IG，然後再懷疑佢識另一個先分手，佢覺得我屈佢，中傷左佢

我最近都因為淡左而分左手 我知好難捱
我都死纏爛打過 求佢番黎 但都係無用
只能努力做好自己比佢睇 希望佢有一日會重新愛上我

我已經放棄左復合，因為知道佢已經唔會原諒我，就算我講咩都只會更加傷害佢，我早2日見咁耐冇煩佢諗住睇下佢IG story ，點知比佢知道左即刻屌我，我就知冇得救了，一世都應該要後悔咁過

睇ig story都屌又誇張左
post出黎唔係就係為左比人睇咩

但我之前傷過佢，唔怪得佢，而且佢冇比我follow, 只係佢較左public我以為過左咁耐佢會原諒我，但原來重未，今次我終於block哂佢，雖然應該一早咁做。之前好想化解返佢對我既恨，所以重未blcok佢，但有次解釋愈講愈衰。所以應該一早放手，唔煩佢，咩都唔諗就冇事

我都想可以做到你咁

如果你前度未憎你，建議你快d 放棄挽回，提升自己就一定要，但唔好再諗住佢，我都睇左好多挽回片(當然係做錯左第1步先睇)覺得放低先真係最好，就算將來挽回都係你當重新識另一個人咁先會成功。因為一分手就想用朋友挽回係好難，個心理唔平衡就好易痴線，你對佢冇野果時先可以理性重新吸引佢

佢未憎我既 最近以朋友身份傾下計
但其實未放低

咁你都重有機會既，不過你未放低但又同佢傾計你只會自己辛苦，我同前度頭一個月都係做朋友，我都冇痴線，但過左1個月，知道係永遠返唔到轉頭就痴q左

只係因為我比你早啲知道番唔到轉頭
比你早啲痴線

但你死纏過佢佢都冇憎你?

佢個人好大愛
加上我地一齊太耐 或者就算佢憎我都做唔出唔理我

如果你忍受到既就嘗試用朋友挽回，但你記住你係追一個全新既人，而你都係全新既你，得唔得都係隨緣

但你死纏完會唔會好後悔，你點樣原諒自己

好難平常心

我又無話好後悔
佢太重要 唔挽留我反而會後悔

我果時都係咁諗，但理性d諗所謂努力挽回做既野對於1個已經唔愛你既人就會顯得好噁心

你都講得岩
唔愛既時候連回憶都係負累

係，你咁樣可能重衰，佢以為你放低左，但其實你未，只會令自己受苦

神呀救救我吧